點解咁多on9仔用幾舊水係香港 食所謂既高級餐廳/放題

點解 真係值幾舊水？

任叫架喎

靜啦

你唔識揀餐廳咪唔值

人地幾百蚊食一餐都唔會放在心 你就笑人on9仔

幾舊水唔食左去 唔通攞黎買一年adblock啊

幾舊水都要諗值唔值

咁辛苦搵錢都係為咗食姐

咁唔通日日茶記m記咩大佬 比幾舊水食好少少都比人吠

因為佢地有罕見既大波港女

點解咁多on9仔討論人用幾錢食飯?

幾舊水真係好多?

佢地都可能覺得唔值
但幾百蚊對佢地黎講濕濕碎

l'm

憎人富貴嫌人窮

的確係300 可以食到好好，係要去食垃圾放題

任嗌架喎

樓主5年先食得起一次放題
大家唔好笑佢

樓主係咪比個D幾舊水既垃圾放題伏過

幾舊水可以食到咩高級餐廳呀

因為岸鳩

比人水左 係on9就係 on9 唔係大唔大袋既問題
係個樣野唔值

你覺得人地比人水左就代表人地真係比人水左
你覺得人地食個餐唔值幾舊水就代表真係唔值幾舊水

以為樓主有正野介紹
原來係樹廢噏

有時唔係貪食物高質
而係個環境靜少少, 冇d廢老同c9係度嘈
d人衣著同個外形又冇咁甩皮甩骨
坐得闊少少唔洗逼, 冷氣又夠
地方又乾淨d, 張枱冇咁油